呢個post有冇機會成為2017負評之最?

唔講咁多, 即刻負皮

無